想問SMA同乖離率有咩用

計到d支持位同阻力位又有咩用
計到係咪穩勝?

基本功自己google啦